[巴膠]沙田馬場巴士站巴膠發生爭執

鬥屌死氣喉

成班小朋友

LONG VERSION

錄音版

你屌過幾多架巴士呀

push

而家d細路咁多都帶眼鏡既

讀書 + 經常望顯示器（由大到細尺寸裝置）

點解我聽唔到佢地講乜，係咪我問題

咩年代呀240p仲要打直影, 執柒左佢啦

做乜鳩班細路

佢支鏡拉風箱拉得好勁

嗰兩個細路本身已經一直膠開
加上成班巴迷影完曬啲散塲車，於是就去撚佢地兩個同食花生

求嗰兩個細路的其他花生

生仔生着巴膠真係修家

輪姦死氣喉

屌
死氣喉啫
又唔係靚閪
使唔使呀

為咗條死氣喉搞到咁核突，抵班友成死攞死氣喉當假閪用

其實嘈乜嘢？

阻人影車
拍攝技術又唔係叻
同其他同好嘅相處態度惡劣，又成日派膠
其中一個，成日遊車河都會高聲談話，對其他乘容造成滋擾
7月初最後一架無廣告嘅白板車退役，last day前幾日完全冇出過嚟做生意，係因為喺架車擺廠前行過嘅最後一程入面，佢喺度搞事

any肥，兩個都係出曬名嘅犯眾憎

鍾意巴士都係個腦有問題
好人好者點會鍾意埋d咁既野

睇片就話黑衫條友阻人屌死氣喉，所以俾人燒佢引擎

好似係，除非唔係

我都係巴迷
但係對於呢兩隻巴膠嘅所為一樣覺得不齒

果然係巴膠

當時喺銀禧 聽到好大聲鬧交聲

我見英國嗰班好鬼正常

另外我認識的火車迷都有類似質素

agree

好撚正

成件事其實係點 成班小學雞好嘈聽唔到來龍去脈

有冇得罪你先?
唔好一竹篙打一船人喎
正如連登咩人都有，人地話上連登嘅都係小學雞，咁你係咪小學雞之一?
巴迷界都一樣，咩人都有㗎

但都唔可以否認外面啲人對巴迷嘅印象越嚟越差喎

望下逢親啲咩巴士退役，新地鐵線開張嗰啲
呢班撚樣就衝出嚟柒
搞到個個都以為鍾意得呢手嘢嘅唔係小學雞就係弱智

成班十幾歲 嗌交嗌到廢老咁
屌2句就冇晒氣咁

十年前嘅巴迷都冇咁膠㗎
依家可以話係一粒老鼠屎搞壞一鍋粥

難怪現時交通愛好者組織，唔係解散就係「地下化」
因為昔日部分交通愛好者，都已登上交通企業要員，「監控」新生代交通愛好者
於鐵路喜好範疇特別明顯

主角現身回應

其實呢個就唔單單係鍾唔鍾意巴士既問題，依家好多細路一樣係有呢啲問題
呢個就係啲老豆老母唔去教既問題

lf2

所以根本係人嘅問題，你啱

啱啊

屌你仲要讀皇仁

屌你老母小學雞返屋企打飛機啦

好撚好笑

小朋友齊鬧交

港鐵國泰都有好多擁躉入去做嘅
咁難得可以寓工作於娛樂

依加巴士公司前線人工低請人難

其實都已經好多巴迷入侵

有d車務派更果類既就以知道內幕料為榮

聽過人講

依加咁多人為特見.都係拜班巴迷所致

毒氣迫人

成班二世祖互射，見到警犬就縮撚哂，
垃圾到

CX擁躉? 唔同類型下話?

有皇氣就散on9

我覺得呢個世代新嘅巴膠係得返標準相同埋特見兩樣嘢

你又屌過幾多條死氣喉

小朋友炸佢地

只識講 屌你老母

D巴迷知道邊架車個日行邊條線。
你估下佢哋點會知。

啲巴敗搞串個Party，
呢家都唔話自己鐘意巴士

鍾意交通工具ge人真係唔多質素高

巴膠

十年前都係咁

要正常少少都要去返15 20年前

98年巴士大集會，VA60被偷水牌，空運豪被鬆手掣撞車

十幾年前已經成日見到巴膠衝出馬路影相，爭d以為係記者
一係就搭緊巴士果陣係咁煩住個巴士佬，又話個彎轉得靚埋站埋得靚，每一句都高潮咁撚樣既語氣

警犬一到即刻四散

交通愛好者仲有一項特性：一如其他專業，都已財權階級化。
排斥、禁止對手獲得關鍵資訊、使用高級昂貴設備等，都係呢類人士其中行使手段。
無論係現實、社交網站、模擬交通駕駛遊戲，不時出現呢D現象。

都唔係個個係嘅, 利申我都係巴膠, 但我就好憎搞事, 亦都好憎其他巴膠去搞事, 而且我身邊都識唔少巴膠個腦係正常嘅

巴膠同黑警一樣，個朵臭晒啦

做得巴膠既人係咪都忽忽地

個個J女人佢地就J死氣喉

呢層我知

勁小學雞
以為識講粗口就威威

仲有而家最撚興咩標準相，好似唔用到單反，唔跟佢個角度影相就侮辱架巴士咁
有時行過啲論壇望兩眼，見佢地up啲相之前係都要加句咩劣相一幅，不喜勿屌之類就燉班友可憐

講真唔係手震幅相矇咪算撚數囉
巴士之嘛，係欣賞都係欣賞人地架車嘅設計架啦
唔通唔跟咩所謂標準，架車就會甩轆生鏽咩屌